［算唔算專業失當呀］ 一級懲教助理FB ： 死臭雞 抵你去Cat A

推
唔中立

呢啲先叫中立
地獄最熱的地方，是留給道德出現危機時，還佯裝保持中立的人

以前就會接投訴調查，而家幫佢出名仲會升職

認真
呢條友要心理評估
遲早出事

直頭有得升職

10個有8個懲教都係咁
慣咗有無限權力
聽hr fd 講懲教好難轉工

有個律師好似寫
死全家
律師都無得做
不過係黃

Yes, so?

點樣投訴

Haha

殺人放火金腰帶

有個老師轉貼藏頭詩都冇得升